當自己條女好撚有錢 但自己只係窮撚學生

應該點應對自卑感

比你條女電話我 幫你搞搞佢

食軟飯

條女屋企咁有錢
過緊咁好既生活
都同所謂窮撚既你一齊
姐係你好到千金難買

應該自豪啦下話？
同時更應該努力上進比幸福佢
多啲了解女人想要乜

只有垃圾華人社會先會care家底有冇錢

自卑你就等俾人飛啦

飛啦仲問

成日比佢話唔成熟 唔上進 但我完全唔知自己想點

我只係一個普通既大學生

你係一個普通大學生唔係一個藉口
當你係一條梅菜時
唔通你想人地讚你係鮮花？

有冇咩目標？畢完業想做咩？有冇為此作準備？

文盲知唔知乜嘢叫家底啊？
老豆老母窮係冇得揀
但上唔上進係自己揀
當然窮撚唔上進就抵撚死

無架

實際做過

跟十個定唔知廿個細路廿年

睇下窮人家庭同有錢人既下一代既分別

結果係有錢人既仔女 繼續有錢既機會係大d

窮人下一代唔係無機會 但難d囉

實驗做左出黎 機會率問題

那你就要更努力 配得起她 這是動力

問題係而家都唔知可以做乜 每日就係反學 反Pt